[英雄聯盟］LOL S8賽事討論區#256

屌今日果兩日幫晒ahq
ahq 聽日贏埋就唔使升降賽

呢件真係最垃圾

聽日MAD team一定扮練陣放水啦

Lms要贏 ahq就要輸

Afo又要打升降

我覺得慘 係慘在下年升上黎打升降賽果隊
試過有年ecs屈機打lms唯一墊底，ecs都係輸
上年afo2隊都係僅僅贏1隊
今年仲要有tabe的afo/ahq
今年Ecs唔洗旨意升到上去

lm

由兩隊變一隊可以挑啲根本就係錯
搞到在上位嘅可老奉唔俾心機打
在下嘅永遠上唔到或者一上就俾人拆骨

Agger

好似lck咁尾2個兩隊打咪好地地

以前LMS都係咁打 好似係今年先改

Wolf

話prepare franchising 所以減得番一隊升降
以lms 嘅人力同資金同competitiveness 學人聯盟化

如果ahq 呢班冇熱情嘅老屎忽仲唔降班
lms 唔會有新血想入
所以聽日mad 一家要贏
唔係 lms 慢慢由top 嘅外卡region 變成bottom tier

到底呢排個server發咩神經，delay一秒先出到技

變左美食YouTuber

我覺得MAD都
又係成班MK
條下路私生活好似都係同AHQ果班差唔多

實力都叫勁過AHQ班老屎忽
仲要AHQ2隊
G持打爆AHQ都得

G持佢地

世界賽講咗幾有得買飛未

巴打專登走去韓國睇？

個新mode好似幾好玩

你冇計
電狗閪還閪今年知karsa走條宇宙上路俾人屌都買arm 人
養arm人
重勁過以前
其他隊除grex真係死係改版手上同hka換完人嘅迴光反照
真係重廢過以前
咁lms點會唔廢

買到就一定去

Grex根本就自己on9 明知自己得一套後期團戰陣玩得好 但又on99咁盲目跟meta
candy 無極一齊出同講比對面聽你會出咩陣無分別 之後仲要玩得唔好

Play in 8/20開賣

好明顯係講緊thal仔..

你係咪弱撚智架

佢趁Thai去廁所講佢笑咁話佢廢咋

叫Thai cut咗佢個part係講緊toile issue呀白痴仔

有晒片都喺度終極幻想

無片講咩都得
我只係睇過MOOJIN 泰仔雙排撞到MMD
泰仔2/0/1俾MMD單殺

同埋如果真係有咁講 台仔肯定拎出黎恥笑 唔見有

火龍msi撚犽宿真係一戰成名
但maple手犽宿

原來係講呢條
咁更加唔係講緊MMD啦
我都奇怪 如果真係公開咁串MMD 台仔一定會開PO

[問題]木金跟宇宙第一上單是不是有心結?

原來條友平時開咁多戇鳩post係真心弱智 唔係假膠

toilet issue個個真係好好笑
moojin忍尿忍到打唔到 叫暫停去廁所 但唔想俾人知就扮唔舒服
返到黎繼續扮 點知tommy一早講左佢係去廁所
佢仲要唔知 以為自己好好戲
仲要有埋片真係笑撚死

佢連字都唔識
唔好怪人

今年世界賽決賽幾時打？

泰仔係Thal
不過都可以係火龍
maple角色池唔需要去到玩犽宿

• 入圍賽（首爾）－10 月 1－4 日、10 月 6－7 日
• 小組賽（釜山）－10 月 10 －17 日
• 八強賽（釜山）－10 月 20－21 日
• 四強賽（光州）－10 月 27－28 日
• 總決賽（仁川）－11 月 3 日

Msi個時要佢用
然後輸到pk
最好笑係火龍打歐英服輸哂咁多場犽宿
但msi斬到kz

屌緊你呀白痴仔會員阿木飄移

仲跟住笑

巴打你有病去睇醫生好wo
俾人笑緊都唔知

擺明就係講緊thal都可以ff到話mmd

聽日返工無得長睇大戰

關咩事
ahq係廢左先會跌
而唔係其他隊勁左
mad依家第2咪又係得啖笑
你覺得佢會勁過上年嘅ahq咩
新血你係有料就會好似rg咁打上嚟啦
你估真係廢老擺住個位咩
事實就係唔夠勁囉

老實講mmd真係唔淆牙thal

再請多一日假啦

贏到GRF 你又要請多日假

Lms同gpl合拼番算啦真係
競爭低到

IG 老闆王思聰屎忽痕同rito 申請上場打VG

王思聰申請做IG選手 有錢真係萬能

掛名做教練好過啦 又有得威又唔洗柒

市場太細啦 話就話台港澳 事實就根本得台灣

香港政府連體育都HEA搞
幾撚時輪到你電莖

之前比左一億數碼港搞 睇下到時搞左啲咩垃圾出黎

究竟個topic做乜撚野
下個po打返好佢ok?

起兩個館咪當支持左

個一億係出bonus俾愛國人士咋傻仔

果一億我估得2-3成係真係有用

fw放撚晒水逼害jt

咁都要grex贏到先得嘅

真心問 ahq贏呢場 跟住afo同m17輸左 ahq係咪有機會打地區賽入世界賽

無
不過唔知得3隊有分會點計
假設今日GREX加賽贏到JT
會變左得FW MAD HKA M17 GREX 有分
頭2張門票已經無左2隊
得返3隊有分 第3張門票第4個位唔知會俾邊隊

因為就咁計總之前6名就全部可以爭入世界賽 咁即係間接前6既尾4隊係可以入地區賽打
如果ahq贏到 另外2隊輸晒 唔知佢同分細分再點計 同埋ahq上季有分 今季入前6都有分

唔明點解可以跟住有AFO同M17輸
唔係已經打曬喇咩 今日最後一日常規賽喎

我唔知mad中野勁唔勁
我剩係知ahq中野連洞

Sup含得唔錯

同戰績加賽

M17已經lock左第6名
同埋AHQ head to head record game record贏AFRO
AHQ贏就AFRO去打升降賽 應該係咁
今日兩場比賽只係決定到底係AHQ定AFRO打升降賽
同埋JT有冇得靠FW贏GREX去打TB爭入季後賽
我有冇理解錯

係喎
我諗佢真係為左避免唔夠隊打資格賽 改到第6名都有分
8隊有6隊有分
咁ahq真係有得打

Ahq對mad個場流到佢
Mad放水放到

冇啦
兩季加埋得10分 而家最少都要30分先打到regional

呢場MAD再證明自己架喎 咁都放比佢

定綠茶比個機會AHQ

或者講清楚少少 如果尋日M17輸 + 今日AHQ贏先會打TB去決定邊隊打升降賽
因為同分既情況下 AHQ > AFRO > M17 > AHQ 無限loop分唔到勝負 所以要3隊打TB
尋日M17贏左 自然唔會有TB出現

食巴個下冇可能咁流下話
作為一個夏季第2

你岩 就算第6都同JT一樣 30分
JT就算夏季第5 都排高過ahq一名

無野證明啦 除非琴日HKA贏左
MAD今日先非勝不可
今日MAD 贏輸對自己都無任何影響

aggar 水都一定會放架喇 爭在AHQ贏唔贏到
反正贏輸唔影響自己位置 仲可以還個人情比AHQ上季最後殺JT落黎比MAD上季後賽

ahq=韋根

放到好難睇

韋根鬼有拎過英超冠軍

嘩屌你老味假撚到

呢場好撚難睇

綠茶屌緊鬼喎

演一演 廢事好似HKE S5咁俾人罰錢

呢d野大家明架啦 佢唔屌鬼 就比全世界屌鬼架喇

綠茶 order MAD 成隊放水

真係打假喎大佬
又揀英開始假

希望真係假 最後果波中野都有閃
咁撚遠艾希R都唔識閃
隻野怪仲要鳩行兩三秒

綠茶：屌你地啲戲咁屎，係咪想俾人罰錢呀

兄弟隊轉左老細都放水
屌佢老尾

打假波同放水/走線唔同wo
打假波係收利益,可以拉得
放水/走線最多話佢無體精神
兩樣差好遠

mad今日贏唔到就落地獄啦

MAD夠晒分
講真個心態一早放鬆咗點打都得啦 重同你認真咩

你都識講收利益先叫假波
MAD就咁一句: 為季後賽練陣
已經秒左你

fa cup都算既

或者 為季後賽隱藏戰術

而家兄弟隊互抽
熟人做教練
而個教練上手個隊又熟又準備打護級
重唔係打假？

無證無據講乜都得

個利益就係贏個隊就因為呢一場唔使面對護級風險
從而繼續留係頂級聯賽
保住廣告個啲

有證有據嘅呢兩隊都死左啦

無留意原來m17打左 仲諗住睇下到時同分會點
當我無講過

Lms 頭兩個名額確定未？

只係得FW

Mad都叫穩嘅
只要fw po唔輸嘅

AHQ: 我地唔想咁早放假!

又話打假賽

比個假希望

ahq

17 - 0

要睇grex 入唔入到po 兼可以走幾遠

Ahq同我下去

諗起LGD 一跌就跌到谷底翻唔到身

成班mk仔 抵啦

第一場真心假
啲走位避技hea過ng

怪錯mad了

Afo係唔係計埋前身第一次唔使打升降

有得睇waker了

而家ecs榜首係邊隊

MAD有機會同GRF成為第2/3隊由次級聯賽打到上WC既隊伍
但係GRF有機會冠軍,MAD就8/16強都成問題

第一隊係im?

應該係

今次第7次打升降賽

重有冇假波

MAD:等你班A粉最有希望果陣一野打沉,仲要剃你光頭0頭完場

Ahq班友唔想打咪出聲
怪錯mad了

Ziv去edg

等睇升降賽又用返公務員

今季打到咁重有人買算係咁

邊隊有wako 邊隊就要打升降賽

唔係好信重有人會買
EDG練咗咁多年都知晒Ziv啲野啦

Mountain去omg都死左咁

Source?

放Zoe 俾maple

強國競爭點同台灣比
更何況OMG既隊伍係LPL同LMS既AFO差唔多實力

Grex 可唔可以破閃尿處呢

機會應該係0

IG個NING真係廢到一個點

NING之前打RNG勁到仆街WO

練兵咋
西打ad wo, 下場老闆上場玩埋一份應該14-3 完季

ig鳩打mode?

一直認為IG勁既係ROOKIE
NING你事旦搵個二線JG都可以做到佢個位

ning都2線
你可以收返埋先

grex gg

MSF..?

grex輸係咪要加賽？

兔仔係第一次3級跳就入到WC?
IMS6 MSF S7

係

都未機會睇MMD表現已經爆炸

Ziv 去太子隊
福利N級跳

佢係ig先顯得佢勁

爆你下路 grex 就死八成

ulala得罪Faker
泰仔又可以永續

Betty慘到

GRX輸左既話場加賽係幾時打

Grex竟然有得還手

esc ever嗰陣其實都好有機
可惜贏完kespa cup已經瞬間比人拆骨
連full team都未喺LCK打過就散曬

即日？

慘撚到 嗰陣打贏拎完worlds嘅skt
跟住比lpl買撚咗幾件

邊有
二塔都無埋

5:1打到7:6🤔

出MMD+新SUP都輸到咁都仲叫有得還手?

冇計啦 訪問好似話係輸左promotion之後苦練 先變到咁勁贏kespa cup
正正因為輸左promotion所以要打多一季CK 到summer先promote到上LCK
1邊係LPL高薪挖角 1邊係韓國CK聯賽 正常都揀LPL既

又贏團戰
係咪叫比人打到冇得還手

我應我係燈神

認*

歐拉夫304

起碼唔係baybay 304

Grex如果輸 20/21 都要打加賽？

BAYBAY無可能啦

係,因為同JT 3:3

唔睇細分？

好似淨係睇兩隊之間嘅細分

乜又係你呀pk

mvp: MMD

pk

Gg grex

留意到上面有人睇少我地宇宙第一上路
已經擇哂名

笑死

係
無得還手

好想睇LMS明星賽到底會出邊個top 舊舊都係屎

PK由春季上路MVP變成GREX戰犯

笑死 冇得還手明顯係ahq打mad咁0-17啦
點會贏到團戰

啱啱grex贏團戰就唔敢應我
Fw一贏就quote我拎個尾彩

Rest屎

你=毒瘤

幾時回歸MHXX?

樓主玩 我玩

打afr 3場比人單殺

有GAME3再睇
去雞寶台睇日式麵包玩算

巴打會員名改得好

正 又有小丑睇

重點打到佢變戰犯

in 上路呀光我信
之後RR話贏左KZ我就做佢FANS

放morning出黎應該有

第一個反殺順到

RW 出唔到世界賽係咪又要改名

改返公園薰

WE呢

WE就算啦
向來無睇好佢地好過
紅米咁撚勁都唔撚留,抵啦

Grex 上路不要企圖做什麼啦
乖乖地玩40分鐘
到時史迪仔會出黎carry 嫁啦

隻酒桶咁撚勁

MMD又carry

MMD

幫主CARRY

幫主無處不在

Pk真係好令人失望 亞運上路

連MMD都吊打PK

IG玩出火,比LGD GAME 3 3換4＿

FW會唔會真係癲左少少

虐菜

RNG唔要Y4係真係有原因

21分鐘36個頭
IG真係癲狗

IG係最有LPL風格既隊
唔講D咩,見到面就打團隻抽
rng就由呢種風格開始想變韓仔,可惜regular既佢地都係廢過閪

一入就見到the shy大隻到

睇完LMS再睇rookie隻akali

依加打埋加賽？
GREX 咁既話應該

好似聽日打

雖然佢好明顯係唔夠走A勁
但呢場唔關佢事掛

聽日打bo1

第二場打到咁撚血腥

河道果個位,SWAIN開左大技CD緊無啦啦開大技打左邊D人,仲要秒唔到
搞到正面比人滅左團都唔關佢事咩

仲聽日打邊high

咁無理由要jt係到等睇下有冇得打既

青蛙1個都唔吞咁玩黎把撚

聽日AFs贏抽1位巴打送375skin
輸既話送140神秘造型

打贏KZ已經心滿意足

G持

打足5場就最好

唔好比愛里寶寶
我支持

原來ahq個wako玩咗咁多ryze 以前閪唔識玩今季真係玩番夠本

打咗成季都諗唔到佢有邊隻英係特別有印象

Ryze閃綁完大技金人1賣4輸咗場game 最記得呢場

禾吊銀死理

怕你奶奶

愛里=雞

Lm

有冇人同我一樣回睇以前AHQ贏強隊，逆轉D片
見到佢地今季打成咁.. QQ
利申A粉

Eu LCS

留名等睇聽日JT又軟手

AFs Fighting!

如果kt入到決賽
即刻請假飛過去

睇好今日AFS繼續贏

KT 8強打番韓隊既話

好想睇

WC? playoff已經入左final啦

今日JT同GRX場加賽幾點打

7點

世界賽

Wolf 條片睇落好開心 其實都好sad 講佢地s4既訓練情況，最後

我正式宣布
如果KT 攞到冠軍既話

收啦

lm 送條key都得

S賽定LCK

求其一個

Y4唔夠走a勁就無可能
佢走係因為想打首發 唔想再做替補
唔係rng踢佢

八婆

公投
非洲
格利芬

非洲啦
格利芬入到去都係kt私家雞

非洲幫KT入左世界賽 決定撐佢地

跟住呢

開波

\Afs/ \Afs/

Q. You defeated Khan, and your next opponent is Smeb. Are you looking forward to it?

Sword: Of course I am. I heard Khan telling me to ‘wash my neck and wait’, so I washed my neck and waited, but I got him three times today. I’ll keep my neck clean so I hope anyone comes to chop it off, if they can. I haven’t found my limit yet, so I want to meet someone who can show me my limit.

依家先睇到

如果Afs贏griffin仲有冇得打資格賽？

嬴咗 grf 就入得世界賽

GRF

兩邊TOP都100%....

就開波

非洲

Grf 個教練都好後生，同我同齡

教樂生日都拎埋出黎

68%揀GRF

GRF咁快咁多fans

68:32

啲SUP無哂

4 ban sup

到底 Kiin仔定Sword癲D

Griffin唔pick shen ?

今日有冇機會見到teemo

on9 Griffin揀D咁正常既陣 輸左啦

kk又唔玩ad

睇下sword隻Gnar屌唔屌得穿kiin仔隻GP
CUVEE果隻都係比Kiin仔破處

個陣前期勁到仆街喎

G-Rex jt幾點打？

個陣真係好傳統

點解我覺得grf out pick 左afc

GP嬴緊CS

Kiin GP真係好勁

打Gnar本人都唔輸

Kiin好多英都好勁

thal 玩得廢個D
kiin 都好勁

亞運都出佢 代表國家

好冷清 冇SKT就冇人睇

最多人睇KT

Kiin仔仲贏緊兵

因為無你份

妹到幾時先First Blood

今場仲悶撚過Gen G 屌晒呢兩隊老母

再嘈屌到你不要不要的

未敢出牌住姐

前期陣0KILL

kiin

連登真係好撚勁

OLAF都無做野

我係想問griffin輸左的話有冇得打資格賽

有得打
有70分

呢下

grf 啲配合勁到

SKT春季第4都有份啦 GRF點會冇

依家小學唔教逗號點用？

ok thx

咁惡做乜

KURO隻aatrox好似有D膠

GenG 打GRF肯定勁好睇

afs 次次都俾人攞晒啲龍

留番一個月之後先hype你果隊啦

GRF暫時營運贏緊, 雖然頭2:2 但係AFS殺完都冇咩賺, GRF比人殺都拎左龍同塔

Afs 再讓龍就出事

啲龍比人拎哂

spirit 玩膠玩出火

TP咁慢 CD緊定點

精神話想放假

非洲應該得kiin贏緊錢？

kiin 真係好勁

AFS學哂RNG D衰野
鍾意打REGULAR派膠但係打PLAYOFF爆SEED

Kiin 救世

VARUS又玩LETHALITY但又出STORMRAZER...

真係好勁

Kiin贏緊3千蚊

KKOMA當初係咪睇錯ID揀錯人入隊

kuro 好似玩番法師好D

而家都poke唔郁對面

格分隊依加唔多掂

佢兩頭唔到岸仲慘

請問係咪要GRF輸
SKT先有機會入

定係已經有份

但係對面隻隻都半坦/全坦

中下路輸咗咁多cs

船長已滿裝

今場好悶

兩隊都打得緊，35分鐘都係1k ，
都係睇團戰，但兩隊係咁磨

Kiin手套同stormrazor都冇出

afs gg

Grf打龍快到

D營運好睇WO

食得咁快

我都覺得好睇

attrox 0作用

今個SERIES變左MACRO對決?

tsuin?

tusin連續3個series派膠

痴線GRF咁都無人死

Sword

月球miss左

隻剛普同隻瓦薩斯有咩用

tusin 真係唔掂喎

Kuro 隻 厄薩斯唔係好掂

閃左先E肯定唔會一定都唔中

下? 隻GP 先係做得最多野
attrox 先無用

game1玩普通陣結果變左鬥macro

月球依下靚

SWORD今場好好多失誤 同打KHAN差好遠

lehends

4/0/1都冇用

41分鐘一條巴都未食過

tusin真係神經刀

viper個build幾有諗頭

兩邊都守得好

係咁攻守, 不要再玩巴龍

2邊陣唔食巴龍都END唔到

spirit

千萬不要隨便玩弄,巴龍是無價寶

屎必烈同tsuin今場做乜

完

Spirit 食屎啦

spirit不嬲都係弱點啦

Viper好勁

個下無計 OLAF衝入去無得唔打

拎哂D頭但會戰冇次打贏

成套嘢唔算好貴

Kuro 都好大問題，玩返法師，plz

隻兵mvp

spirit 頭先無用大技?

上個series打得幾好 而家又變番上年咁樣

會戰1打5咩..

冇ad打前排

Spirit打kz上晒身 神經刀

無佢撐著 afs 一早崩咗

比番KK用射手啦

GRF 團體合作,團體走位好好J

4火龍

今場完全係輸精神 on9

Aatrox呢個pick好似冇乜用 仲要精神好似成場都冇開過大

原來真心弱智 咁都係慳返口水

AFS俾KK拎AD算啦

到底係griffin識打attrox定係做左功課知kuro撚唔掂attrox呢

Kuro 玩syndra 算啦
AP後期有用得多

前期冇滾起
後期等於垃圾

Kuro無用咁制啦直情

tusin 嗰個e 閃中左 非洲應該贏左

AFS個陣打後期會戰陣竟然可以慘敗

非洲搞乜鳩

KT + GRF + GENG 啦, AFS MARCRO都唔夠GRF

KT一隊打架隊
GRF GENG一齊營運打團

未輸過既吶兒 vs 13-1既斯溫

KURO仲低傷過精神..

頭先有一波慎上路落嚟taunt flash 中左就win 點知failed

點樣做足功課 attrox 沒出過

aatrox taliyah 變左 兩大red side 伏first pick

下次如果GRF藍
就可以睇埋AFS ban唔BAN
如果唔BAN應該會搶就可以知呢隻英係唔係真係OP到場場一定要BAN

成場佢同精神都勁膠

唔洗團練咩

Kuro好似超兵咁 不過grf只要5個行埋一齊就好好j

歐拉夫既後期會戰贏豬女

solo queue冇數據咩..
你咁話法全世界暫時都唔知韓仔玩akali係玩成點啦

有冇諗過係花生行街

玩得太似法師，但又無法師的傷害，sosad

afs不嬲唔係會戰勁

kz 上野dive kiin 自爆

Ching坐左幾耐

冇見過佢開大入場劈人 永遠係走佬

睇黎afs 入唔入到世界賽
要睇kt

KURO成場都無得玩咁濟

又無打團戰 兩隊鬥食兵

無得怪佢太多

根本要有隻切前排
果個團戰 ，kiin唔夠快參加
就已經死2隻

中下路又半坦黎

afs d團睇到R爆頭

KURO不如玩章魚

我都幻想到啱啱歌場如果用章魚，應該未必差唔多

AFS都BAN返

第一場咁樣露底 我驚AFS game 3 要blue side ban attrox

tsuin副眼鏡好柒

咁正常red side要ban既

想睇Grf扑頭仔

希望酒桶spirit 唔會派膠

MF

好運姐

大賽型觀眾想問下griffin d名好陌生，係打得起既新星？

升班馬

all rookie

夏季先入lck 就打到季前2nd

再次繼承泰仔意志

一面好運姐 一面葵恩

kiin quinn

QUINN

lets go Griffin

Mf lpl出左幾場啦

其實米芝蓮條頸點解會咁

希望Kuro同精神打返正常D

中路係咪向P仔政敬

講起精神神經刀
突然諗起上年精神playoff打skt
一開始咩都無買

咁都唔洗死

tusin

法洛士骨盾

MF對線好惡 比佢彈到一兩下就要返歸

好似幾見效 不過ad咁pick好搞笑

如無意外AFs應該比人3:0

HEXFLASH

又想燈

orienna 污濁藥水雙戒子

根本唔入流

afs 今場無啦

griffin bp都做得幾好
團戰有牛 gnar orianna mf combo
MF打線又唔會輸比varus
olaf長期喺地圖上半部比壓力quinn等佢難d發育 削減佢邊線優勢

唔會啦 下路已經爆

AFs下路明顯差咁d

Spirit 又用錯stopwatch ?

親，咁記住撐KT喔

葵恩似乎打輸會戰都會輸吶兒= =

次次tusin 一用大技 kramer 就會俾人捉

KIIN仔唔係咁 佢好識搵位入

一家親 點會唔撐

見到法洛士就覺得慘

打線唔太覺有優勢
睇睇會唔會有好多2-3個夾吶兒

Ez呢個patch唔勁？月球係咁走線 法洛士單拖好似好危咁

非洲傷害梯形

精神派完膠未

KIIN打得好好 又羸兵又推入去

SOLO

SOLO左

葵恩

對線counter pick 正常情況黎

KIIN仔

勁撚到...

又向thal致敬

teemo counter

我諗之後應該場場BAN

又諗起泰仔

屌 精神係咪ON9 DOM大都清唔到兵架啦

cls環遊世界咁

GRF開心農場

有咩野可以搞掂KIIN依隻野 咁鬼屈機

Olaf都追唔到

就咁走甩左

重要雙風龍

Ban左佢

上路差成100cs

石頭人唔知得唔得呢
物防高 可以減攻速
用大技配合隊友應該殺得到

炒車

見到隻gnar就覺得慘 大細mode都係唔夠抽

kiin 飛到high 撚咗

未有大,6lv前對線已經比人打咩咁

係人地野區FACECHECK, 呢下7撚到

墜機了

好彩Kuro做到嘢，唔係呢波巴龍真係

Kuro 都係玩zoe正常好多

要搵隻對線夠打 唔係比人撚爆

柔依同法洛士裝備都落後幾多下

同下路換線打？

但對線夠打,遊走就唔夠佢勁,真係有啲難搞

下條仲係風

石頭人加趙信
對線的確會輸
但單捉同打團

資源比左好多左落kiin到,差唔多啦,由上路兵食到落下路兵

搵路西恩同佢隻抽

但後期唔夠佢飛黎飛去煩

3風龍⋯⋯

仲要3風龍 想去到幾多跑速

葵恩贏成2件

比佢Q到就係咁先

如果傑西有優勢既話可以禁住佢黎打

不過呢隻GAME基本上無邊隻英夠佢遊走勁

塔隆都叫d牆有cd

佢幾乎無cd飛黎飛去 你全球流支援得幾多次

743

Kk電刀 係咪諗住變poke varus

團戰會贏但對面唔同你打,頭先牛都強開過
對面有酒桶,一野炸走其他人,開唔到

風之子kin

無啦啦都唔會blind pick quinn 啦
點會counter到呢個pick

afs

柔依有落後
點睇都同球女55波咋wo

頭先olaf都追唔到

上路嬴3.5k

有埋巴龍 無限走線分推

咁樣食左巴龍

今日有機會打滿5場

如果有機會,都想睇smeb點對佢
始終而家LCK上路經驗最多而又係最勁幾個係smeb

下局teemo出動

兩場中路都無咩作為 兩隊都唔鍾意打團戰

正式宣布lck最強上路=kiin，連續2場都屌壓米芝連

Q唔中即刻比人打到仆街

用潘森會唔會好啲,大技有得追佢
對線應該唔會唔夠打

LOL 酒桶個跑速

ZOE痛到...

Smeb呢排個態都好勁

6風龍

今年真係覺得kinn係lck最勁
單殺 極限反殺 走佬都好勁
仲要穩

3風龍

點解可以兩個中都000

kiin隻quinn應該要場場ban啦

olaf大左都追唔到

0團戰

好難想像佢只係第2年打LCK

以往LCK 既超一流上路都係打左好耐下 marin 同smeb果d

ban quinn啦要

分推都打爆你

打撚晒

KIIN

Kiin carry

1-1

kiin 一射五

痴撚線,開又開唔到,追又唔夠人跑

好撚癲,勁到呢

kiin 清場

GG

我係GRF D人真係掟鍵盤都似 幾乎無團戰 kiin仔硬生生BD到死

Afs呢套陣真係用得好勁

完全處理唔到隻飛野

好慘 又無人守到佢

GRF要考慮下一係搶quinn一係BAN

3風龍真係on撚9

頭兩場都係ban pick分勝負，好悶

最神係出3風龍，點追

Quinn Kreygasm

傑西應該夠quinn打?

55波

kiin呢場勁撚到on9捉又追唔到佢，打又唔夠佢打，全場遊走，bd 單殺咩都齊

睇嚟依家Red side counter pick 重要過blue side first pick 好多

Marin有腦但回塘啦
玩凱能都比Huni吶兒撚

S8 應該要有thal quinn skin

冇計 捉又捉唔到 kk kuro又穩打躺分就算

都唔係backdoor喇 有人守緊照拆咋

Kuro 兩次巴龍同elder都打到對面班友殘血

係夏季

好睇

Quinn 似乎無解
Ban 左佢

比上場醒神好多

癡線kiin一條友carry 其餘四個隱左形都贏

去到World仲有quinn先算
Nerf

國家代表喎 官方認證LCK第一上路
佢上年係EEW條條路都輸佢就係上路單殺對面

kinn專玩thal柒嘅英
Ryze Quinn

Kiin個隻無解姐
諗起thai就

去中國歌年真係浪費晒

對比一睇
KZ根本二線隊黎

ZOE都玩得好好WO 幾次POKE到人無晒血先夠打

MSI之後回曬塘

MSI緊果陣已經回塘啦

KK呢張都算係咁，捉佢幾舖，係前面死過，中後都一直穩著
Kuro又係，只要玩返正常法師，靠Kiin 個人能力，屈到HIHI

春季冠軍後就玩完
msi已經係回曬塘既樣黎

其實花生係咪有春季buff

佢S5果陣咪有腦又有技術,但佢果陣都已經係22定23歲既時候黎 都打左好耐

成隻GAME最惡搞係上路同JG呢兩個位,兩者都係要技術同觀念齊哂先玩得勁

主要係廢老下路問題最大
咁撚大個弱點,好似SKT上野咁

廢佬同花生

花生有時都會carry下 廢老場場都派膠

希望Afs可以入決賽同KT打歡樂場

正常打卡已經要還神

唔好話咩躺分啦 根本AFS成隊將呢套戰術玩得好撚勁

一係POKE到你無血開唔到,你強開我酒桶炸走你

成隊淨係係到同你玩拉扯,比KIIN周街BD捉人

quin仲要係出番傳統AD裝,就算吶兒出全坦都坦唔住

就算有人失誤比人捉都有慎招R幫拖

CuVee 呢？

想睇kuro smeb trash talk

捉Kiin 其他人就搶地圖資源
想開其他人，就被Kiin分推

Grf 真後被人撚到癲，最重要係 KiiN 真係走到佬

如果再狗d kk可以玩poke流拉扯

數少左 雖然我成日都J CUVEE但真係好易數漏佢

不過cuvee今年都回回地塘,由以前得佢一個係到舉重,依加變成成隊GEN G都係神經刀

Kiin真係好撚carry

酒桶都係用黎disengage拉扯

想知亞運當時係點簡人？
周計smeb機會應該大過kiin?

仆街原來贏左？

佢係S5的確最強

但依家S8 S5既野個個都識
就好似TP timing
果陣marin真係突出
但依家就個個都識

kinn全面d，可以玩坦抗壓

好似係教練揀人?

可能佢覺得KIIN最好

不過果陣我係覺得上路叫四強鼎立,只係依加睇番成個春夏季,最穩定既都係kiin仔,其他三個都有時變神經刀

Geng 永遠都食meta打
岩就世界第一
唔係就被打爆

我都想
本身互救依加要互相殘殺

春季仲係牙khan勁

lee sin

精神隻LEE

S5 MARIN對TP既運用真係去到極致

我呢世都會記得呢場

個個以為CJ要3-1 淘汰 SKT

結果MARIN一個TP硬生生拖左30秒,等SKT可以COME BACK

李星

春季khan仲係比較其他好少少
夏季我覺得係五強

有扑頭仔打olaf唔揀揀lee

果五強有一半都比kiin仔手刃

亞運教練係GenG 教練黎

Kiin比cuvee全面d
單以GP一角黎講

kiin隻GP玩到鬥士角咁

打GEN G果陣閃入後排三條友中間追住後排黎射斬炸

仲係覺得佢只係想係playoff每隊都揀個位咁

法洛士中

Varus 中會唔會好易比zoe殺

cho vs kennen

kennen玩ad裝吊打

ad 凱能打曹格

米芝蓮會唔會又比kiin仔單殺

gp食兵贏gnar真係痴線

afs 好似有D脆皮，應該都係打算分推

Varus中單挑好勁,zoe應該唔會唔夠打
不過都易比人捉

米芝連唔夠膽pick鬥士

睇id

比thai玩 玩咩英都輸cs

zoe嚟個skin好可愛

難以置信仲有人質疑Kiin仔

之前見佢玩darius果d 成日sm mundo

根據LCK往績, 今季咁勁下季就變垃圾

依加討論緊TOP5上路選手 咪提條廢物得唔得

Marin 係對遊戲理解比其他人強
睇佢stream 佢可以諗野諗得勁深入

top 5係kiin cuvee smeb khan ?

玩役

佢TOP5廢

精神咁都唔追？

OLAF今場食得屎

喺街 幾比幾

1:1

griffin俾人摸清曬底

kiin好波 玩quinn又然一場

仲有米芝蓮

計全盛一定係 Marin> Khan > Smeb >Kiin
計當時統治力 khan 雖然唔係全盛好耐 不過對咩人都屌住黎打

不過同LZ打法有關,佢地成日成村人上去幫khan

所以對khan評價都係有d保留,另外三個無人幫都可以追住黎屌

反而khan成日有人幫佢,所以好少見佢無比人幫過既情況下追住人黎屌

Khan而家逆風好頹

afc咩陣黎

khan好難講 次次打親隻jg都係咁幫

又吊打肥西果d

smeb就一定廢過marin 果陣2015打比賽 比人吊打

不過可能都係睇meta既

khan唔會玩抗壓英

玩鬥士多
坦唔會carry到

Msi最尾果場比人捉到030都仲有輸出 算係咁

幾耐無見李星係比賽出海神斧

係咪mundo果場?

似分推

搵唔到人同全盛既S5 Marin比啦
但Smeb由Rox時期開始都保持到水準
今年啲防gank意識仲好到痴線
kiin就今季狀態最好

應該係161打ornn果場
只可以講KZ果陣時上路55波,中路64波
但係下路比UZI屌穿左無辦法
xayah+raken都輸線比kaisa
khan係勁,但係成隊KZ太睇花生食飯

smeb 今季都唔錯
之前成日pawn同deft爆炸
靠佢打

e家換埋ucal 幾好幾好

所以咪上到第一名

果場係輸比剎雅比人閃r姐

bdd都差d carry到

161緊係有傷啦,,,開招大都拍拍拍

都可以咁講既

所以最後咪3-1
花生比karisa捉哂路

佢果場真係算係咁

成隊都食撚哂屎咁,下路比人屌穿,花生定cuzz行街

唔太睇meta啦,成個S5大坦聯盟定鬥士聯盟都試過,但SMEB成年都比marin吊住黎砌

不過同期smeb又將肥閪吊起黎打

fucking kiin

全ad陣EZ唔出布鞋 冰拳?

堅真係好堅

真係超撚勁

First turrent + first blood
1000g

公道d講句
順風係人都識打

逆風先係睇真章
打輸線 但團戰有用差好遠

瞬間1000蚊落袋

上路崩潰

gg了上路

唔會再殺到kiin xd

好撚冷靜

邊到全AD

米芝蓮係咪比kiin打到傻左

覺得afs會3:1入決賽

GRF會唔會好似上年RG咁
輸完playoff直落輸埋regional

要諗下OLAF係咪仲要PICK 連續兩場無咩作用

shen ap架

睇錯

要講既其實全隊除左李星都算混傷

一開頭比spirit捉路搞左2次

yup....所以都係出cd鞋xd?

講歷史都係算數
Meta係不停進步
愈來愈難突出
個個都學識之前7年既野

其實AFS呢個陣係完全對KIIN好有信心可以穿上路

如果唔係正常雙AD打後期團,kennon AP會好啲

就正如你好難會見到個中路超新星好似faker當年咁震撼咁

成班銅牌佬講完都唔明真係好難搞

近一兩年比到震撼我既新星得iboy

佢d反應真係痴撚線

以前GAME5 BLIND PICK好正 火影大戰

今場kennen 唔知會刷幾多dmg呢

咪係 好睇好撚多

呢個call

AFS呢場啲MACRO好好

spirit企果到唔係頂zoe個q

精神唔撚擋

200iq

咁樣換到BARON

我都覺得咁好正
唔明點解CUT左佢
雖然有機會睇2邊一樣既英

被制裁，但攞巴龍，又係咁樣

唔記得左cuvee 應該好過smeb

有GAME5再睇GRF
準備睇JT同埋GRX加賽算

最遠距離訓到配cho死硬

因為RIOT啲平衡太屎
刺激就肯定刺激，但得觀眾HAPPY

都係睇patch

無追post
skt點先打到世界賽

嬴晒3場regional
不過唔使有期望

Afs真係完全唔打團

贏regional

下年試訓睇清楚d

真心想grf 入final

等下年換晒上野就有機會

乜撚嘢統治力 我上緊咩Forum

呢個bo5 先好睇
kz 廢撚到

kuro

繼續bd

kramer

KK

AFS勁左好多 做咩都同人換到野

統治力粵語應該叫咩

以後AFS改名做分推戰隊

kk仔

GRF對於分推真係冇咩應對方法

咁都換到個

人人皆可bd

GRX打JT加賽

AFS分推meta

afs 智商壓制

完全唔識應對咁

kiin有巴龍buff分推 好快穿

隻隻都分推

afs 輕鬆2條巴龍 癡撚線

俾人撚到一棟都冇

打交vs戰術

今年既META會唔會變成分推meta

死得唔抵

split push 同 backdoor係兩樣野

比爐登彈死左

套戰術好正，但今日打Grf 曝光咗，kt 呢段時間就開始拆

一隊regular rocket
一隊po 老五之反擊

彈死左
明明好腰力 唔中olaf q

行返轉頭比盧燈彈到

2場最大問題都係食巴龍冇反應

如果真係咁咁lck好大優勢
四大上路

對付分推戰術最好既方法係線上屌穿哂3條路咁就無得營運同埋分推
好似之前RR GAME5咁
3路直接屌穿

根本就唔需要用呢個詞

實力咪實力 影響力咪影響力

統乜撚嘢治

嬴咗grf 就入世界賽
輸嬴kt都唔緊要

對大坦meta有信心

又迫害我泰

KRAMER

我係風哥,今日又輸既話返去RNG算

ap kaisa 好癡線

3:0?

GG

AFS 3:1

聽牌

kk換到ez

GRF始終未夠經驗?

grf

返RNG做咩 ?

AFS咁勁嘅

bo5 嘅grf 見真章

四大係唔計邊個
smeb,kiin一定有,咁係唔計cuvee,khan定sword,就咁睇夏季,sword唔係話太廢咋喎

揀坦英對分推英就係咁
人地唔同你開團戰，下下打游擊玩死你

非洲贏埋呢場就入worlds?

sword比kiin壓到連kk都壓到佢 點頂分推

jt有冇出小v

GRF吹大左

5大

係,贏多場同KT都一定入更worlds

GRF唔夠穫氣
打左一年都無 算係咁啦

四大上路就係你講果堆人入面頭四個
SWORD regular都ok
但依家佢好大問題

AFS靚ban ryze
griffin 要應對AFS既戰術最簡單就係拎隻ryze出黎

其實sword 少爆線
但好多時都沒乜點做野就嬴

olaf已經連輸2場啦
係唔係要轉一轉呢

Grf要整多一兩套戰術 個bo5見到底

GRF有技術同團戰 但啲戰術唔夠人黎 一分推出見底

個人失誤好大
上路俾人單殺, 玩坦又唔等CARRY
第2場食巴龍冇反應, 5個人唔見晒都唔理
第3場又係3個人食巴龍又冇反應, 根本GRF AD SUP就已經守到

AFS贏埋佢啦

可能係教練技窮
而唔係選手問題

GRF無左隻慎差好遠
AFs

grf 加油要入final呀

你唔拎就到精神用
好難搞

jt 對 grex咩情況

GRF要出返啲奇招出黎啦

Grf最勁係團戰配合，成日成隊殘血贏團
但afs完全唔打團，中路poke，jg2舖招大都可以玩disengage，sup揀shen令到對面唔敢捉kinn

AFS都捉晒路
但GRF臨時變應該未必得，始終驚臨時轉玩法死都仲快
不過依家係時候要搏，已經輸兩場都係因為反應慢

守分推用雷茲球女都得, 最緊要唔好俾人單殺

讓一追三

SKT Pirean被對手恥笑0/9/2，Bang霸氣護航：「別再來韓服了。」

球女示範咗一場啦

2隻ban哂

冰雞都得啦

上路俾人單殺, 又FREE巴龍
點打都輸啦

grf簡一兩隻強開會唔會好d

kuro 可唔可以再出多次velkoz

條友無講錯

有冇諗過上路俾人Counter單殺係好正常 隊友又唔幫

仲要玩到15/0/7
講野特別大聲特別有道理

Bang 邊止final 係到troll 成個S7 worlds 都係佢feed 緊

仲要輸

你估打緊平時你啲金銀銅場?

岩岩grf隻薯格仲要後選

AFS由頭打到落final

職業單殺有啲難度
但俾人壓線控線都夠攞命

取代skt

LMS嘅J4

#KTFIGHTING

kinn被人counter都唔會被人單殺，寧願食少d兵，呢d係抗壓能力問題

kiin 會唔會3場mvp

臭嘴V比STITCH屌穿[sosa]

出左街冇睇 依家幾比幾

0:0
GRX8分鍾對線贏300

笑左

比人counter就一定比人單殺?

代表你唔識抗壓囉,

你先手選 人地緊係揀隻counter你 如果唔係咁就會哂左個blind pick

岩岩1:1上路

從來比人單殺都唔係正常
你話佢係咁比人gank,gank到對面肥到可以單殺到就話姐
而家就咁直接單殺到你,完全兩個pro技術有明顯差距先做到
如果差距唔夠大都單殺唔到

每隔4年 恐怖嘅三星又要返嚟了

kramer 又swain

斯温 ，真係想2-2

同埋 最多咪輸cs 點都唔會比人單殺

比對面住爆左就唔計啦

AFS
你地差少少咋

smeb: kuro隻呀宿淨係識汁頭

afs今場想打團

非洲隊2-1

Bp已經唔再考慮talyah

隊名應該改做afreeca fleece

仆街好想睇

Twitch Murthhlol更是取得15/0/7的完美戰績 有資格笑人

點解唔睇

sword 終於唔揀坦

返緊工無得長期睇住

Let go KT

咩FAN黎

而家FAKER開台會有無/同邊個自己隊既人雙排?

團係grf強項
grf終於肯ban shen
有shen sup 好難捉分推

faker 向來單排

OLAF係咪真係咁有用

睇黎要打足五場

100% win rate

JT頂到幾耐

ban shen ban得好

牙Blank個隻

科技日新月異, 非洲都有得打機

策略優先 精神用呢隻好精神
你唔揀就要ban 揀左又唔洗再ban taliyah 一來一回2個ban位

一定要前中期有成績

避ashe招e避得好靚

收番 派番膠

爆炸

kinn都係避唔哂

戰術黎講, 點夠老野玩

又贏番轉頭

依一波又精神返

kiin仔真係cls

泰仔學嘢啦

咪撚笑住呀精神哥

一陣又唔知俾人偷Elder定Baron

好癲 神仙打架

4場都咁撚勁 反觀

PK個R令到

Breaker

kiin>>>>>>>>marin

又輸番

點解咁好睇

今場2:2啦屌

baybay一下去

真係神仙打交

JT

呢場狂打架,同頭先幾場風格咁唔同

Kuro笑歌下真係好正，享受緊遊戲

對KURO劍神有信心

afs 下路

點解可以轉得咁快

karma唔係好掂

小V報恩

小V

Kramer玩返AD算啦

咁撚廢 洗撚佢報咩

camp 爆KIIN仔

依場10分鐘 d kill已經同頭先end game差不多

GRX兜兜轉轉都係有得打PLAYOFF

排毒

下路揀法洛士咪好地地 揀咩斯溫

今場好睇到

隻加里歐硬到

斯溫呢個時間點根本唔夠傷

galio好撚好打

加里歐硬到...

二次都食龍出事

屌你老母

G rex 隻隻jg都差唔多

因為kuro想玩犽宿

龍位galio打晒

巴龍有毒

今場afs 無啦

已經傾緊GAME5 BP

好撚癲

大三個都冇用

G5

比jt打返起

GRF逼到開團真係好惡

galio 又坦又痛

kuro rj
牛打3件冇扣過血

GRF依隊野真係好鬼勁

LMS同LCK2場都好精彩

grf打交真係冇得輸

係咪有game5

Grf打團啲配合好J到

非洲應該好後悔pick個陣同griffin打交

窄位同galio打團

加里歐唔扣血

GALIO完美KO左YASUO

704 又痛又坦

7/0/4 16lv

雪球滾得快到呢....

GRF打團真係好撚勁

等Game5 勝利女神會對住邊個微笑

小v咩事勁左咁多

PK依下好撚ON9
直接EQ落去BREAKER度仲好啦

STITCH表示好撚重呀屌

kaisa六神我用隻腳玩都羸

10/1/5

Pk同無極重撚到

凱莎真係好屈機

唔知今次JT可唔可以打破BO5 0勝率呢

game5

冇野講啦
係GRF打得好D

AFS BOT玩返ADC算啦

JT依場打BO幾?

1

被犽宿笑死

只要有團打
GRF

唔好再揀SWAIN啦

Grex

Grex gg

非洲淨係red side 贏 點解game4 揀blue side

Zoe對住三坦完全冇用

GREX

上場?

Wuji 廢撚到

Game 3比你食咗

GRX冇PO打?

樂觀D睇都仲有regional既
雖然summer真係唔睇好佢地

Grf下場繼續ban shen afs就頭痕

少有lck比賽可以30分鐘end到game

次次都食龍出事

無關係 grf自ban

又要同HKA互片

揀埋D 垃圾英 J4

玩gnar 咪好地地

預計regional hka 再贏rg/grex

stitch舉重舉撚到咁都贏唔到JT
PK一日唔返去春季狀態都唔撚掂

個bp on9到
出j4用olaf打野

1001

GREX點解變到咁